張敬軒個衰妹，成日乘機扮女人

一路誤會咗小斌仔

麻友g

英皇打手死全家

點解咁似賓穎嘅

噁心

軒妹靚好多

而家終於解決到一直疑惑嘅問題啦

但其實佢好似好有性格同想法 會強出頭個種 所以唔似0

佢係有性格有想法 但呢個同佢係0定1冇咩關係

即係似係一段關係入面強勢啲 主導個個 反而關智斌就弱啲 温柔啲 佢玩爆你個腎條片都睇得出佢較就人

一凸一凹先好

Btw 總之佢哋感覺幸福就 ok啦

不過我覺得佢地未必係一齊，唔一齊先會咁光明正大去紅館，訪問咁大方講到對方，我覺得一齊反而會收收埋埋，希望可以保護段關係，好似佢地以前咁樣

總之他幸福便好了

但我覺得近年佢哋做埋啲嘢好似開始鋪路咁

斌佬真係好撚型

唔係分開左咩？？

上次喺演唱會到佢哋話佢哋關係一直冇變過

上次佢係想話佢地一直係朋友？ 無反目？？